Chromecast播Netflix

想買chromecast來播Netflix, ultra HD mode會順嗎？

梗順
佢有隻Chromecast Ultra, 先係4k

不如買嗰TV Box嚟播啦

屌米國際版有Chromecast同Netflix

順，不過逼住係wifi死角位用，成日都收唔到

順唔順係睇你個wifi訊號強唔強